[PewDiePie vs T-Series]Youtube首位破億subscribe channel直播

最終都要俾印度佬啲假account贏

就破1億